{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 문(MOON) 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約時のお知らせはチェックイン時間の午後6時とチェックアウト時間の午前12時です。 宿泊料金は2人入室を基準とし、パーティールームなどの特殊客室の場合は人数確認のために直接確認が必要です。 1名追加料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の入室可否は提携店で確認して予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否にはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否及びキャンセル払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音発生を最小限に抑えなければならず、過度な騒音発生時には退室措置が可能です。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 客室利用の際には予約特典として空気清浄機とスタイラーを無料で提供しており、簡単な朝食にはラーメン、トースト、飲み物、コーヒーを提供しています。 全ての客室ではネットフリックスをご利用いただけます。特室、VIP、ツインBはスタイラーとマッサージチェアがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "予約のチェックイン時間は午後6時であり、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。ただし、特殊客室（パーティールームなど）の場合は人数確認のために直接確認が必要です。1名追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については提携店で確認して予約を進行してください。なお、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否にはキャンセルや払い戻しができませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。お持ちでない場合には入室拒否及びキャンセル払い戻しはできませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。この際に生じる不利益については、当社では責任を負いかねますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間には騒音についてどのような制限がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音発生を最小限に抑えなければなりません。過度な騒音発生時には退室措置が取られる場合がありますので、お気を付けください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物破損や盗難にはどのような対応がありますか？",
            "answer": "ご宿泊中に客室内の物破損や盗難が発生した場合には、刑事処罰を受けることがあります。お気を付けください。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に提供される特典はありますか？",
            "answer": "客室利用時には予約特典として空気清浄機とスタイラーを無料で提供しており、簡単な朝食にはラーメン、トースト、飲み物、コーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、全ての客室でネットフリックスをご利用いただけます。特殊客室やVIPルーム、ツインBルームにはさらにスタイラーとマッサージチェアもございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 651
    }
}